香港高官擁外國國籍，是外國勢力 聶德權：不言而喻

小學通識題： 聶德權是_______，不言而喻。

------
聶德權今日再解釋，指公務員「兩重身分」並不是新事物，呼籲公務員考慮問題時，不可單純想本土、甚至敵視及抗拒內地。
有線新聞報道：